[沙田jj]沙田真係好多商場同天橋

講下新城市大約地圖

火車站嗰座叫一期
一共有八層
八樓：酒樓
七樓：餐廳/空中花園

五至八樓都係冇得走出去
四樓只可以連接去連城廣場 即係火車站個商場
連城廣場有個平台落客站 即係火車站巴士總站既樓上
另外可以連接去新城市廣場三期 即係一田嗰邊

三樓可以連接去沙田中心 好運中心 偉華中心 沙田大會堂平台 戲院仲有電梯連接三樓同地下小賣部

二樓就係 Citysuper 冇得走
一樓就唔使講啦 大把門口

新城市三期又連住希爾頓中心同帝都酒店 大把出入口

而好運中心沙田中心就喺沙田街市嗰面有天橋行去瀝源邨 而瀝源邨又有天橋連去禾輋邨

由大圍去到第一城
足足有八條橋可以跨越城門河

由市中心過到對面河 沿住河邊一路行
行到去馬鞍山都仲得
不過小心啦 河邊平時都好多人放狗

有冇沙田地膽一齊講下

全部同我入黎！教你下一步點做

行隧道可往荃灣

藍色就大圍
黃色就對面河
紅色就瀝源邨

大家喺沙田唔識路可以問下

沙田

我就唔信佢咁多條路都有狗

沙田政府合署宜家家私地形真係不利架
上水金鐘都係唔問題

沙田大圍真係好多單車舖
大家行完唔想行 做下運動租部單車踩都得
假日好多人踩單車 大埔還車都得

其實沙田真係好有趣 穿嚟穿去好多小路穿去其他地方
一時三刻諗唔晒喺度講 落場同各位巴絲再講
大家入嚟分享一下

推

所以大家醒水啦

三期裝修喎
依家啲路又窄同埋得一條路過到希爾頓
唔好入三期

盡量避免啦
必要時地下都有門口出返馬路

冇人入嚟講

入嚟同我鬥熟沙田

經戲院穿過偉華入沙田公園過河都得 不過有啲窄

邊個話要跳 沙田咁多天橋 啲天橋咁多出入口

叫商場封剩幾個出入口有幾難
搵三tram人企三條橋起block有幾難

唔好當對家流至得

邊三條橋
對家勁你場仗就唔打嗎？